去德國申請學生visa 用香港passport相得唔得?

今朝上網check返先知申請visa證件相有特別要求,(好似係bno相size)
但係我前幾日先影完香港證件相,去到領事館用返呢啲相係咪唔批

last push

驚咪再影，你幾十蚊都比唔起咩

相都唔肯比錢影 去乜撚野德國

得架

樓主申請邊類visa?

我而家都申請緊，一齊研究下？

學生visa，長期嗰隻
前幾日搞完，搞之前都係響樓下影相鋪影多次相，順利收貨

搵fd幫你p個底sd返比你